九龍站物業最頂級？ 網民：圓方途人高尚啲

九龍站物業最頂級？ 網民：圓方途人高尚啲
22:37 2021/03/02

"......有網民認為，九龍站集東涌線、機場快線及高鐵於一身，而且鄰近圓方商場，店舖高檔次、高消費，更直指「行商場時途人高尚啲。」當然，九龍站一帶欠缺民生商舖，而且樓齡已經逾20年......"

仲有海璇，禮頓山

支那人多過人
保皇區

圓方係支那土豪集中地
香港地真係有錢本地人點會簡果到住

唔怪得波仔家姐咁高質

支那人有幾高尚？

多人講英文嘅地方就高尚